買過年糖果，朱古力幫襯下馬莎

馬莎百貨向新疆原材料落閘成首間抵制強迫勞動國際企業

依家仲有折頭 買你老母金莎，藍罐曲奇

圖一好撚好食
成日買

馬莎咁多酒賣你唔講

未見有Promo

幫襯左幾年，D 禮盒，罐裝係英倫風，送比人幾好睇

馬莎既拖肥糖同軟糖次次去馬莎都會買

收到

圖二果盒mint chocolate 好食
食下又一條咁就成盒

就咁食都好好食
焗熱嚟食更加好食

推

記得 推

香港馬莎係中東佬持有

唔係中國佬就得

藍罐曲奇重有係TVB落廣告?

多個選擇 有黃店幫襯黃店先

配紅酒正到爆

啲盒成日個個爭住要keep

有咩黃店買賀年禮盒好? 以往都係隨便超市買

ok,大把錢唔個邊到洗好

之前買餅仔，20蚊兩盒
搣開張貼紙寫£1 for 2
唔開心囉

超好食

香港啲租應該係全世界最貴

曲奇餅個類有好多 如果傳統d角仔，瓜子 真係唔知

撐呀

馬莎有隻急凍蒜茸法包好好食，自己焗，29蚊條

急凍carbonara好很好食
英國食3鎊 香港賣％6x

好撚甜，接受唔到

Cherry 酒心朱古力真係抵屌 $99/2盒
仲要勁重酒味 真係有啖酒喺裡面

m&s嘅wine gum世界級

成日買朱古力食
好好食

有咩朱古力推介？

走肉朋友有中式嘢

好快香港馬莎會全線執粒

支持

香港賣既係咪made in UK?

邊到有得買佢盒belgian collection

多uk，但買之前要睇清楚
馬莎貨都有mic

屌你地唔好同我爭雪櫃啲tomato salsa同guacamole呀

sparkling wine

華爾登，不過要鬥快搶

王道

聽日就去

馬莎筒裝牛奶朱古力好好食

識食
英國係£2/pack , 兩盒
而家香港幾多錢？

最基本係唔買金莎

d 西褲$199,$299 好平
唔覺意拎埋兩件無減價，買左二千銀衫褲

可以氣炸好撚好食

啲麵包同yogurt都好好食

其實瑪莎d餅同朱古力好好食做特價果陣又抵買

一定買

啲糖好撚吸引

好貴

軟糖

一向買馬莎，jeng

36蚊盒 60蚊2盒

圖三橙色盒operetta啲人話似金莎
不過未食過唔知係咩似

尾圖紅盒隻酒心朱古力好食呀

本身就應該幫襯

祖國企業

仲有無其他好介紹
買過nachos 但味偏淡 點返salsa就好正

Museli/ Granola貴貴地 但生果/nuts都算多 （同係百佳買果隻比）